BREAKING: Robinhood halts trading on ALL stocks**

準備好未。
1) 政府洗撗手，迫你賣股/ 發行。
2) to the moon.

All stocks

禮拜六日都trade 得㗎咩

唔開市都可以停晒唔比你set 價

即係點 求解釋

應該係講緊星期五盤後唔俾你買賣

無錢無保證金?

一年上幾多次新聞呀呢間野
執柒咗佢啦

Patel 係個攪笑account黎
同Chamath D 對話好攪笑

條友真係好撚鳩，成日都俾佢破我防

巴打係咪無咩幽默感睇唔明笑話

純粹係佢睇唔明個笑點以為係真新聞